Google AI - DeepMind 已經自己學識點樣好似人類咁行路

有片：

幾十年前年前genetic algorithm 已經做到，不過而家用nn做咁解

幾時先學識高登仔嘅左腳踏右腳升天

Octodad

一直run落去 就會搵到最好既姿勢
到時美國長短跑運動員咪屈機

佢對手

下次陸運會用呢個跑法仲唔係我冠軍

原來人類一路用既平衡方法係錯?

縱雲梯咪就係咁囉

Sor 梯雲縱

重新學過行路，要好似Google AI 咁一邊跑一邊dump心口。